有冇手足仲記得上屆世界盃KFC整左d咩出黎🤫

上屆仲喺內地未申請到落黎

你保釋了？

今次大獲

抵啦 入去賣屎忽啦

元氣炸蝦卷

香港法官on99
我以前在大陸多數比錢無事

梨度香港牙

咩 KFC朗餐??